美國唔講撐加泰，香港反而撐 ，打對台？

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

yes

班撚樣亂咁黎嫁 唔撚會聽人講野
屌晒佢地老母 搞搞搞
唔諗自己眼前既手足失去左生命 自由
男既比人打到斷骨 女既比人性侵
屌你老母 講左咁多日
目的都未達成 有乜差池 你地過唔過撚意得去呀
兄弟爬山 為既係同一個目的 香港自己都未光復 就走去大愛上身
痴撚線

問心 佢地對加泰有幾深認識呀? 有幾了解呀? 就去人撐你 你撐人

大家退一步啦 話改全球性 抗警暴
又唔撚出聲 一意孤行
唔撚係鬼 就肯定係豬隊友
同阻膠冇撚分別 應該話仲撚衰過阻膠

搞手同林鄭一撚樣，唔見棺材唔流淚。咁受爭議都要搞。

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

分化撚

我支持加泰獨立 所以會去加泰集會